［有片］on9差佬水樽當催淚彈咁扔

晨早流流睇笑到仆街以為睇緊笑片

屌你老尾

極醜惡

執番先好笑

唔係唔推呀？
同狗玩fetch

屌 呢個好人黎 係怕示威者口渴冇水飲

真正慈母